發覺啲中學冇拍過拖嘅男仔大個通常都係社會渣滓嚟

好彩嘅都有份牛工打下
其他嘅唔係日日毒喺屋企就流浪街頭
好多都不得善終

真，。。

信我，實好多不肯面對現實嘅廢柴俾負皮

Agger😈😈

負皮左

Agger

駁唔到

同意你論點
負皮你本人

絕對正確，無從辯駁

點會冇，只要你正常樣，正常談吐，樣樣正常中學點會冇拖拍

我以前中學無拍過拖

不過我大學讀 oxford

搵緊 70k month

點計

Btw 有女

MK仔係咪社會渣滓

唉 有頭髮邊個想做熾哥

巴打你放過我地啦

如果圈子細，男校，男仔科呢

可以搞基㗎嘛

pish

男校

巴打你攞過萬負評同學仔有無笑你？